HKTV1137散戶愛FF 低位HK$1.20狂升至HK$2.38

HK$1.20 升到 HK$2.38

D人真係覺得佢WORK？

淨間公司資產都值2蚊啦

日日幾千萬成交，真係散戶咁簡單?

你覺得係HKSE幾千萬係叫好多錢？

唔好你自己既銀行戶口既錢去睇HKSE

有PROFIT先得架, 依家係賣廠戶地出特別股息定係執笠清盤先？

每股盈利 -HKD 0.32

唔睇好